覺唔覺得美國政府同中共政府都好有遠見？？

一個就知民主政府有腐敗嘅可能所以就立法有槍權，一個就喺一窮二白嗰陣就計劃做白蟻咬爛全世界

國際實力頭二

只可惜好多人都當人地柒姑碌
支那日日比人話支爆
美帝日日比人話比支共控制

中共死都要搞掂核武先最有遠見
有左攬炒世界既能力